11/1 tsla 傻好終結日

put 佢落 300定200好呢

貼倉再講

唔好咁狠，好多人去到700已經要跳樓

貼倉

聽日上1400
唔買實後悔

樓主唔知有冇10股
Put乜春

未上車，想佢跌下

到時可以同Michael Burry 一齊打鼓🥁

你轉買btc 好過

第一站600先啦
之後先400

一燈大師

跌二百可以有多少亡魂

跌到二百唔太現實，五百左右合理好多

來吧特大災難
最好去返400重新黎過
又炒一年

唔好得個講字，貼倉先啦。

有咩燒息又跌

經濟唔好啊
要留返錢交公屋屋租 買唔到TSLA

有呢個po就放心了

Tesla model S 自焚